Virtual Youtubers討論區（517）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

是日Breaking News 磁富Monoe 閃電畢業

Kaede Higuchi Live 2021 "AIM"
live band演出
應該有前part免費睇

火雞是反差太大吧 原本一天到晚都在洗可可推特 現在變啞巴 明顯到連老外都在說了
禁令存在就算了 你有看過哪位會特地蹭別人周年3D回的嘉賓跳舞多好 卻不跟主人恭喜的 可笑
她會被嘴何止因為是睡過頭那次，有禁令不能互動就算了，就閃遠一點就好，阿妳幹嘛還到跟會長有關的貼文底下回，會長回妳了還照樣無視，好像怕大家不知道她在排擠會長一樣。

Lm

話我傳心都咁話，佢作為野兔係大回歸日唔睇哂已經夠反感

有種早期樋媽面既感覺

會長2.0個時隻臭雞係下面留言回佢地個l2d爸爸都唔回會長肉酸到

阿喪玩埋bug g

做野兔只係手段

佢話嗰日冇睇哂定係之後都冇

所以係幾反感、講緊兔仔mc佢睇哂嘅情況下，佢開台而唔係睇足

但契約違反單野
直接活動終了、無得留最後message+直接刪曬成個頻道既片，應該極刑黎

差唔多定位之下
阿喪就高質好多
同會長9up對話on9到笑左出黎

睇左一半走去開台打nier

ID值得更多

高級版
亦都係DD嘅榜樣

火雞係連v變左過雞老鼠

你信佢真係有睇哂咩 新屋係邊都唔知

原來會長等陣撞SMOK
兩個都好想睇

阿喪真係邊個都鐘意同佢玩

珍

當佢睇哂啦，見佢係2nd fes叫春咁叫，禮貌上比下面
但如果佢咁樣都好意思話自己野兔、至少我唔受

為simp而生的女人

呢個唔知佢真心做乜鳩

食左雪人先贏到asgore，
之後話要背負弒母嘅罪
殺左asgore
送曬兩個去同一個地方

呀天講完一大輪都係送呀羊一家團聚

牙喪真係癲得夠徹底

ID 6個都高質
希望神父唔好反月

本身9月份個時又話等會長又剩 點知而家連應都唔應下人 會長係佢地眼中變過街老鼠就真

因為佢係simp得黎唔係扮，把口又唔臭
就算當佢扮佢都做足哂功課，知道哂成個holo啲人嘅梗，

可能比支那仔洗左腦

呢d咪識撈 希望佢keep到

あっ
ああああ！
封建齊藤！？

牙喪啲collab氣氛好好

等會長

冇再幫moona通靈
希望唔好再jer

阿喪高汁太多

除左有陣時佢把聲真係少嘈之外
呀喪真係搵唔到地方係差，敢試敢做，又主動同人講野

藍月兩個鐘變黃
勁過媽媽面

開場

我跟佢反月反到自己個名有埋個月字

識分邊度 係印尼 邊度係印度未

個凸待同之後個直播完全係神回

出左聲？

Kaede Higuchi Live 2021 "AIM"

開波

真

RBC

由個日開始
藍黃由斷日計變斷鐘計

做看更啦

十隻雞粉出來護主

每小時重新計算一次

世一男都提子木口新PV

家陣id組真係全黃

業界龍頭

連v不配有家樂牌

其實係咪你條友 投左10次票咋

火雞+污墮+水

話說個投票結果出未

入去比個like

琴晚佢冇開台 口十五點幾六點都有成萬人睇
wtf

EN唯一反感真係得阿雞

出咗好耐啦

冇跟到
有冇link

現地 live band 燈光

世一男依家都唔係佢

會長個台果然比AI ban左

👌

其實天使算打得ok

無雙割韭菜

係邊個

Block

烏頭差過水很多吧

Azki

今日咁多人斬雞頭結拜

Pewdiepie

見仁見智啫

媽的 爛夸

連v世一男係咪astel

烏頭火雞同級

覺唔覺astel ollie好甜

衰極都唔會係烏頭個lv掛

Hachi

有情人終成兄妹

LM

驚麻煩先話係兄妹啫

正又有得聽

基本同ID合作就最安全

咁彩虹咪好能淫亂

佢比人拒絕個反應先正
係真心令我覺得佢係好撚認真想同人求婚

究竟holo大家幾時學到youtube AI ban既問題
有d圖一眼都睇得出一定ban都照出

可以揀殺唔殺花
天使一秒都冇諗
直接殺
殺完仲bin c

諗喺上次sc

打下機 氣氛融洽溫馨啫
難得見到stars有ID組呢個滿分合作對象
真係開心

大回歸日都唔睇足好唔好意思係幕前話自己做野兔
直播可以推遲半個鐘，但大回歸日就一定要睇足

今次醒水 冇喺標題落no archive

rbc bloom首solo真係好正

照sc

要預左洗走一班人（獨角獸）先有得咁做

個分別就係日本d偶像係唔可以有異性關係
咁holo係打偶像旗號搵錢 unicorn實多
2434自稱Liver 咪冇咁多掣肘
我覺得本來holo冇所謂 但係比unicorn 燒太勁所以被迫要劃條線

Sugar shack

米屈

我屈粉來的 (屈臣)

依2日都loop左幾次

好似上次都有唱，其實係咪原創歌黎

你屈臣氏

係

ollie

今次演唱會咪主打原創

連v公投超連結

holo隱藏曲目

個個post都有人問不如top post左佢？

感覺今次唱得再好咗

pdp

真相係呢到

連v老公

ドドドド

居然

其實好穩定

全世界入35台

Lm TMT

天使要所有route打一次
N>P>G

你當arm係咩

屌
個自動修正
係WTM

呢樣不嬲都老生常談 路線唔同
但都有幻想過木口女同男人玩埋一齊變左常態之後個畫面
會唔會好似虹咁癲 會互相diss
定係會好似青春作品咁純愛

免費仔完

好似上次最協咁如果可以無限制應該會再多啲笑位

天使表現殺毒撚車

舞元好耐冇搵486...

新入坑無睇過火雞唔知佢角色定位係咩，但我睇會長之前台灣炎上單野佢係唯二敢聲援會長twitter聲明既member，係咪佢本身同會長frd底咋

究竟幾時出bd 好想睇返上次2nd

想睇百鬼同男V一齊玩

依到全部傳心師黎
不過en而家唔理會長係事實
原因係咩冇人知

Twitter都反水

又有車

淨係見到好大

第一頁 #6 自己消化下
究竟係網民傳心定係初心變左
可以諗下

好似玩過啦

脫髮

Dekai

35

仲有冇多啲黑歷史睇

俾支布林兇咗幾下就鳩縮咗

重睇左好多次 高質到哭能左
神還原

差D成個箱跌落深淵

頭先淨係聽住
而家先見到wtm用緊3D

有35出現既MC場面我都覺得好恐怖

呀喪bakayagoo

大家推薦嘅天使睇魯路修

希望有人搞魯路修歌回

rbc

TV
因為佢冇睇過

雞粉發現！

妺控修

兩個大叔

成個故事只係描述魯魯修有幾妹控

無記錯twitter既shadowban好似幾煩下

見到百鬼同男v玩雪山狼人

點解我會loop緊

兩個大叔喺度講波

Flow嘅anisong都好正

前列腺剎車

咁又未至於火雞會搞姬好很多

座長一早已經知終有一日要決戰

唔好屌新參

佢話笑得好邪惡

清有睇埋euruka 7?

咁先正

佢會唔會卡sans卡到2046

新入坑唔清楚en禁令係咩，en無公司批准唔比同jp既人接觸？
純粹覺得會長聲援赤井心已經夠彊，然後火雞再聲援會長既聲援，雪中送炭唔係個個做到
btw唔知係咪我偏見，hololive管理=shit，之前夜空メル單野已經係咁

貼貼

最後個句 唔係偏見 公認黎

鴨打左三日

鴨打機新手就算

咁又冇 麻麻地機戰

又黃金鎮魂曲

引羊做4天王

魯之空

天使小兒麻痹添

炎上商法既野你地唔明架啦

劇場版係弟控vs妹控，睇下邊個夠廚

牙羊要做四天王?

Holo乜有營運咩

駁唔刀

>但都有幻想過木口女同男人玩埋一齊變左常態之後個畫面
會變到好似彩虹咁冇人睇

助かる

連v雙角獸開始出動了

我都想摸

隻羊快一步

兔仔睇黎依家先醒

差唔多啦

原來心心又改咗名

多多支持

洗頻狗

佢琴晚已經改返

真係串到仆街

病左都重咁勤力

要不是獨角獸

不要反虹

信佢識睇住自己情況

又撞我個女

弱智架喎

阿喪最後搞咩？

EROFI因咩事比人洗

"Blame everything on YAGOO" -> STREAM DOWN

推下先

班人洗頻有原因架咩，有武器YT又管唔到

見搞到取消埋今晚個台
有咁大單咩

擔口

條友得閒
洗人仲要重傷走人

35係咪有新emoji

講緊鬼滅第二季

MIKO好似最近先睇鬼滅?

好似越黎越大煲咁

係 好正

啱啱成班係咁洗

型棍子

你睇到咩

佢點睇

屌yagoo會出事架咩？

blame everything on Yagoo

睇黎似係網絡問題

屌佢啲咩搞到咁

internet problem

嚇撚死

唔知推邊個好? 推團長啦

會

想問EN禁令係咩

我露就唱啦，要人

珍 以為又俾人攻擊

呢頭讚完牙喪
嗰頭就出事

阿喪講到咁真驚架

傳心
不過en冇理會長

咁都望到有嘢

狐連VENOM都要睇埋

有人剪呢首太正啦

老母叫人一齊虐鴨

係傳心
不過可信性幾高吓

垃圾YouTube
我又係send唔到emote了

爛作

真係好好J

ダイアモンド クレバス (Diamond Crevasse) - シェリル・ノーム starring May'n // covered by 凪原涼菜

生きるってなんだよ - 午後ティー / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

個阿喪一定好女仔黎，network問題都道歉到咁
睇下隻羊斷線果期

有無今日大事回顧

改名巴

綿羊沒有錯

【歌ってみた】帝国少女 / covered by 幸祜

WTM沒有錯

啱啱聽緊rain stops, good-bye就有新歌

首首都咁正真係好難搞

不過會長啱啱出事果陣EN佢地有出過聲我就當佢地黃算
果陣鯊仲得登唱歌比會長，我諗EN佢地應該唔會唔中意會長

U R CAN

收手啦

咁撚高音

火雞太串所以先屌鳩佢

今日繼續屌污墮同雞

KONG

其他4個真係無人屌

King Kong

開左波

點解把聲好似唔同左咁

如果真係咁咁EN佢地都冇計，係EN負責果邊衰啫唔係藝人唔gur會長

禁令係指
係基於火雞事前事後對會長兩個極端態度
同埋會長係會限話過有聯絡過EN搞合作但被已讀不回
推斷出黎

龍心事件之後 心都有得同EN合作
但龍反而冇
仲未計會長語言優勢 同EN合作會係好有話題
然後依家結果就唔洗我多講吧

唔係錄黎把撚呀

希望有粉雪

都可以接受 係最後打果到太黑唔知想點

祭無輸到

如果比返3級佢可能好啲嘅

有人一齊搵翼都開心好多

之前咪話會長搵天使搞唱cover
唔通又一首

天哥

Miko solo搵翼經驗豐富

聽完垃圾CAN 聽返ASTEL洗下耳

個心都唔係佢到

唔會唔gur，鯊魚一開始歌回已經提會長

其他4個冇咁多口水

聽埋團長先

點解羊3D塊面特別大

最癲果次係前一日全loss
第二日再開MC直播發現有兩對翼

就係咁先夠嬲打

Kanata首King已經可以down
down左
我同居組全肯定黎

嗌天哥好啊
佢地既哥字輩偶像竟然同FH Vtuber TSKK貼到0距離

咁我會寧願相信火雞係因為EN負責果邊唔比EN佢地同會長有聯繫所以火雞先被迫唔理會長，而唔係火雞真心唔中意會長

屌 未收工

8點

銀火完live後有無kiss

其他都係鬼妹
係得佢一個咁撚串

D鬼佬點解咁鍾意KING

miko視角睇WTM跌嗰下都嚇親

where po bar

星期五係神椿狗既餵狗糧日
今個星期仲有罐頭食添

sor可唔可以講下瞓過籠係咩事，冇跟到

咁撚口臭

有冇係休息室gathering

新衫真係好QQ

我最愛既歌

珍
有D想入會員了

涼菜把聲真係好正

大型磨豆腐現場

點解咁撚正

今日咁遲既

超越左ky 連v成日話佢衰ky 明顯係搶口雞

有日會長訓過籠 雞咁啱出post話自己唔會訓過籠
會長回佢 佢冇應
火雞開台比人問係咪串會長佢話唔係

講完唔認仲係chatroom發老脾個下先弱智

但佢次次打咁耐真係好難跟足

其實我當初因為中意石頭門中意huke所以好早就sub左火雞，雖然冇咩睇直播
想知多啲點解大家咁憎火雞，考慮unsub

唔知有無人有留意同人goods

9點小偷

我需要link

今日露推少左人

唔洗既我地好nice

仲要會長出名唔會訓過龍
衰一次就係到串

幫緊你幫緊你

平時開十分鐘已經10k人

唔好問啦

真係成鳩日send唔到comment同emote
YouTube搞乜柒

阿露要人

露心情幾好

佢玩小偷 gta 馬車仲傷喉嚨過歌回

又咁搶口

真，明明仲要係歌回，唔通日本咁多人ot緊

用毒撚車黎send

連v七大不可思議之一

哇我屌咁仆街

講真個畫師係正，但可惜條女把口真係太臭

YouTube就係乜柒都無搞

我覺得我好nice

痴撚線

珍
呢度啲人好有禮貌
唔會隨便問人死咗老竇定死咗老母

pin牙涼未

反水十虎

我都係

飲歌

牙露飲歌

我都係
從來唔講搶口野

另外想問啊水除左冇同會長合作過之外仲衰啲咩

反moona個兩個鐘

你老母我真係send唔到member stamp
Miko,會長,天使,Rushia都唔得
垃圾YouTube我屌你老母

佢衰在冇咩同會長講野

好似反左一個鐘頭多十幾分鐘就完咗

會然冇女

講真 唔係佢地講我都唔覺係mio

接落黎十個Po你開,如果你唔開我唔Pin牙涼

打rank雷人賣隊友 搶咗bloom當自己solo live

what is this

楓會唱百萬生命之上第二季OP

yes sir

小炒

又紅

牙露喊緊定乜

你用緊電腦？

唱到想喊咁

咁想問係連v地位最底係水定雞

都冇
咪屈

係啦
明眼人都睇得出

そら

火雞之後其實最值得屌嘅都係Ina

VR演唱會

哭腔姐
佢好似每次都係咁唱

無啦啦??

雞

最近Rushia唱歌真係基本上係地聲
喉嚨係咪未好番

係烏頭

初號機

過完年都仲有人質疑水喺連v心中嘅地位

最想屌ame

公主巴要重生鳥

馬車盃露哂底啦

想直播玩原神冇得玩so9sad
中資人bilibili活躍中
用華為

小似喊緊果隻唱唔到

因為有場live

成班反住推

口裏說不

電腦手機都唔撚得
可能ac問題

想買vr版睇下

我淨係知佢係支那cosplay玩明日方舟好似有d人氣咁
不過我都有玩，隻驚係唔錯
但係佢好似唔係特別出名，佢個支那市場咁細都唔洗咁care la

分分鐘去星街到叫佢讓冠軍俾水嘅就係連v

屌gura嗰啲肯定係拜登友

睇吓個女朋友選舉

真，涼菜係我心中唱歌既top3
日日loop佢首アンインストール、雪の華、月光

呢度隱性crew隨時多過桐生會

有feel

頭先Rushia用左わたし

反會長既全部都係佢d fans
夠唔夠衰

ching我認得你
會聽牙涼既我全部都記得

鴨湯

不得不承認

試下清曲奇重入？

個日啲sc有幾多成係連v

你係咪我訓嗰陣講左啲咩

玩明日方舟
巴打走先 不過我唔會幫你頂

終於搵到船

涼菜真係要日日都聽一次先安心瞓到教

佢中之人顏藝同埋打機打到喊既事蹟喺支那圈都幾出名

認左係拜登友係咪屌得

人地9000幾歲

唔洗排期都得

記住咗
49個水粉投咗

@唐巴

玩明日方舟
懷疑清要排定笠水了

嘉美尤星街
犧牲咁多隊友（Towa，兔，團長）先贏到斯洛哥水仲要精神崩潰（冇收益化，俾人鬧）

無vr裝置係咪唔洗睇了

咁多crew就有人講阿水twitter比人shadowban左喇

無衝突可以照睇

其實crew為左轉移視線先係咁屌雞

去買quest2囉 唔貴

支那人咁中意佢佢都冇得揀嘅
不過我見你地成日反啊水搞到我睇精華都唔會睇啊水，硬係潛意識覺得佢仆街

我一路玩terrra一路刷素材d時間都係靠涼b把聲

我覺得係佢電腦or網絡成日跪低

有乜問題
我而家都準備down碧藍航線g持cover了

幾錢邊到買

你上得太多連V

上面咪有水粉貼咗

係你個腦變左

巴打ff幾勁下
幾時睇醫生

隱性crew只會喺關鍵時刻蒲頭

最平用cardboard都得

有普通版

第3條友新手？

珍
我轉個撚頭撚兩手原神先

#578

美森
快既一個月有

但有少少怪
5點幾我用minatoaqua和湊あくあ都search唔到阿水，但而家又得

阿露搞咩lag到咁

珍
天使要照顧身子 睇下醫生檢查下

真正反水嘅其實唔多
都係講下

咁痴線
竟然睇得連v咁高

想買steam個隻玩埋half life

推唔推睇自己
呢到真係個個都憎嘅得雞同烏頭

佢網絡問題關yagoo咩事

今日瞓左未

217
又發現一個crew

雞都未到
真正泛眾憎得污墮

7點

烏頭唔係解釋左話係佢背後間公司拖欠繪師報酬咩

呢到得神父反水

阿露好似又男聲

Rushia最近係咪唱少左高聲嘅歌

hololive冇同原神合作

可能經過呢兩年運動
大家本土意識比較強
再加上我本身比較欣賞會長同藍水行為虛偽
所以我好難接受到藍水
同埋好難理解連登點解可以仲有人推藍水
我甚至覺得連登既水推係有份拎獨輪車搞會長

今日牙露狀態不錯

真係好聽架

要mark落電子小氣簿

佢本身話自己冇公司

仲有我

美心？

正

建議成件事再思考一次先再入返黎討論

啊雞係衰啲不過擺到佢同烏頭同級就有啲唔公平

佢地今次算快搵到翼

原來巴打智商有問題

小學畢業未？

35 拎到翼

美國Amazon

Elytra同四天王龍頭都攞到
依家睇返唔返到去

博士

仲有其實幾多巴打睇重既係 背後有公司假扮個人勢 既 誠信問題
仲有 就係出道想靠ame同畫師黎癡人氣
結果比ame同iofi講話 just 表妹

你可以出番去,我唔幫你頂

生日張畫靚撚到痴線

第一次見人咁簡寫

咁上得連v就應該唔會車會長嘅

其實ame同iofi比面架啦
唔係直接面純粹同畫師無關係

我支持火雞玩原神
所以我都玩埋原神先

我冇話唔好聽,但之前啲歌冇令我有要loop既感覺

冇興趣理佢 屌都慳返

日馬你認為係咩

今日釣到好多新人入嚟出聲

呢首本身已經冇得頂

睇黎ching中涼菜毒中得好深
睇live個陣佢唱到好似播CD咁好勁

然後叫人出返去

咩咩咩同櫻桃同屎坑貼貼

35唔拎個頭落黎?

居然整合哂

講起ame 烏頭個奸笑係咪佢獨有
見ame好似冇用過

你有男朋友，沒朋友搞姬，死罪

之前曉之車雪之華我都係咁loop
其他我loop得算少
上次英文版黑岩我就剩係聽一次

呢到啲人好惡

點分地區

我叫開Amazon

露把沙, 但係噉唱低音好正

黑岩我loop得好勁

我係ame妹妹呀
我個人勢但係有公司告你㗎
我想唔要啲tag但係聯絡唔到公司
但係我又同到公司談判喎
我依家解咗約喇但係唔話比你知邊間公司

我由佢debut stream 睇到依家

我梗係唔信佢話背後有公司啦，只係想知e到既巴打點睇
係佢潛水之前我本身都唔多中意烏頭，覺得佢痴ame痴得太近想借holo個名做大自己

要影了

るーちゃん舊年聖誕玩過

真空版仲正
我專登係itunes買番

guest 星川同綠仙

UT 實況效果幾好
希望deltarune快啲完成
不過睇個樣都要最少2022

總之有錯就唔係我錯
全部都係公司問題 公司錯

要影屋喇
BTW，其實間房無咩掛holo野

唔痴線我唔想影

U針I針

有人信果下先好野

咪屈我地不知幾nice

咁係有啲人唔會理後面發生咩事照推嘅
不過放上連v講就只會俾人懷疑智商

亂到可以影

比兔仔見到唔緊要

你要練下獨立思考
喺一堆主觀留言下
整理出客觀事實先好下結論
雖然俾人黑得屌得
一定係有位入先會發生

第二首cover開始sub
芦澤引我返去睇u社 但之後最迷反而唔係佢 係阿菜

我屌哂你全家今日食撚咗屎未

叫 天使巴扮天使同你搞

虎太郎

可愛到仆晒街

呢到d人好惡，希望我大佬唐巴可以上水整理下

做咩又唔中意拖華

掛住拍拖都冇上過水

我露開始入狀態

呀唐沉迷Terra唔上水

班crew心理變態 好難講
分分鐘一早埋左大陸堆
一直幫水搵藉口扮弱勢
扮社恐 扮水比人恰 話鳩兔仔忘本
上年唔抵得龍潤紅過佢
千百樣種扮被逼害
仲有星街賽車
呢d種種都唔係aqua既錯
呢個係意識形態既選擇
恥與為伍

個結果邊度可以睇返

他跟go sir日日69

要做四天王了

望住而家貼果幾條友既毒撚房真係覺得自己間房幾正常

好好聽

#135

畜生

四天王畜生

新入坑留名
想問下有咩V唱歌好好聽

自從2nd後，感覺佢鍾意狙用露西法把聲唱

好正

無人贏到我

容清你都有女啦

團長

幾時開post

準備連v會員個名整衰埋個v

神父話連V水fans會車會長又真係誇張咗嘅

今日好正

聽團長實無錯

你覆緊嗰個拖華推嚟

一睇個名就知呢位清好高汁

呀羊自己加條約

露

黎緊100個post我將會每個pin涼菜

前po bar

你都係

西

團長 宇宙T0歌姬

我推薦聽會長

露醬SAO

唔係話有人用咗個名咩

佢自己囉

做唔到咩後果

婚約

佢可以唔係你可以

我唔爭

朝ノFigaro.EN

婭

感覺芦澤把聲同Cocoa有點似，都係偏沉偏man
個人黎講鐘意涼菜把聲多d了

姐係嚟緊好多po頭都要反轉晒

舊陣時嘅事

成神

有個大佬幫我霸住左
岩岩知我想換比左我

【GEMS COMPANY】いつもココニイル / AZKi 【歌ってみた】

聽講會然硬膠仔一個淨係潛一日

反逆之羊

座長 火

頭post掉轉咪玩鳩埋你地自己

又改名

屌 冇en要開台

連V無人睇

你一個condom用幾個月咁唔衞生

早幾個月提歌V
一定半版一線尾
依家人地做咗台灣女兒
已成condom

唔係好明你地講緊咩嘢

點解係結婚

要人

因為團長太高質

個個跟哂我去聽涼菜
連V家姐

Gems

俾你屌到唔敢返嚟啦
咁能惡

水橙

仲有串小學生

都估到你棄妻架啦
ruri姊 阿fi 我照顧緊 幾時比埋涼菜我

咁樣笑人

不過人哋喺台灣真係好多人識
好多台仔出錢又出力
又入錢 又係咁幫佢寫文周圍貼 做宣傳

我一路走來始終如一
唔經唔覺已經聽左佢把聲幾個月

今日火雞鎮魂曲？

不建議

仲有

水橙話死都唔肯開歌回

慎入

牙女

開台前後
我見巴哈都有人推返上第1頁

嚇死仲以為佢得登串會長，好彩係ky啫

敗燈之友

連v0人支持

好多唔同討論區 同台灣毒撚吹水谷
都經常見到佢嘅身影

鯊咩中之人

聽日唔好比我見到係叫依個名

d url變晒支那拼音?

四天王畜生>魔王

雷姆

hololive預備係bilibili復活

明明連v tama歌回每次都有人討論

本身都係咁定咩先

做乜撚

tian-yin-kanata

屌

35又輸

今次真係tskk

BTW 35無事

咁撚癲

35 猜拳又贏唔到

雷姆feel

又請咗支那intern？

又玩外判支那仔整網頁?

原來佢做開發咁勁

cover

唔睇了。

Cover有支那staff?

black rock shooter

聽日會長會發道歉聲明
然後hololive重返bilibili

啱啱睇en.hololive.tv 冇野

可以唔睇了

叔叔要發功了

HA中國製動畫

新頁面2月10號先有first archive

btw舊頁面

仲會解封晒之前ban既ac

po bar點揀

淨係唔改35
係咪變相黑緊35

mod曬之前ban既ac

台灣人都講普通話 利申唔識分拼音有冇分別

輪到我哋出返去

揀唔到
出左街

ema

依段summarize 哂條友問題
以後copy and paste依段答啲烏頭fans就得

14億中國人市場

森美

四期生之前d人既簡介有bilibili 例子： 宝钟玛琳(bilibili)/Houshou marine
想問係咪之前已經有，撤出之後冇del到?

森美聲

#867

想睇桐生會間屋

依個就好似一直都有，心心果啲片都有寫住

頭痛
食個早餐冷靜下

係
不嬲都係度
我估懶得清

你係en 推?

好耐無見過張圖

你今日瞓咗幾耐

露西 露西 露西牙

想不到船長玩得好左

究竟我地洗唔洗重返終国嘅擁抱

天使巴遲下就上報

D人叫露唱呢首係咪想佢死.....

佢係改咗個file名，但冇改到內容

吳些華

Rushia
試緊鬧人
鬧完再唱うっせぇわ

華聖都變華勝

Virtual Youtubers討論區（518）

係咪又要集體退坑
再大回家日

想做虹狗 仲收唔收人

12月嘅事

時false空

明顯佢唔想唱

我頭先聽佢唱 ANIMA 已經覺得佢唔夠氣啦....

連你都唔要小兒麻痹

小丑meme(中國版).jpg

今日先清咗啲 又嚟咁多

講到彩虹冇係中國發展緊咁

講到做到

Towa，我的towa

整定都得

幾好

不經不覺做左V豚半年

究竟咩事

100個post

我唔識支那文
依個係唔係有心

想推彩虹好耐
家陣有籍口

Rushia今日首うっせぇわ好撚型

次次都CHATROOM都係刷ANIMA 吳些華幾首, 露都唔想唱

有幾個成日請假唔開b限

toki no sora
no = false
十成九又係D 19 library gen 出黎嘅野

露醬吳些華

連v冇人睇

歡迎大家狙擊

我較鬧鐘都開post

人地唔想唱

獅子神把聲真係好好J

原來天使首歌搵kaori合唱

冇追po
po bar 又改名?

諗起公主巴

小心身體

我早幾個post個段仲精彩，可以去搵黎睇下

オリ曲
問大家知唔知
其實有MV
想俾大家聽

Ras揾到人未好似剩返唔夠10個位

原創曲

HIMEHINA『相思相愛リフレクション』MV
8點

聽都聽

佢比起平時多左好似

我幾時想推過彩虹
而且我堅定月騎士

【新衣装お披露目】三十路の禊（激ウマギャグ）【にじさんじ/舞元啓介】

8點
on9

好大機會

巧巧天

引緊雞粉出來

重有bai-yin-falseeru

三角嘴

果然係自己原創 好好聽

即係想做SEO所以唔用數字做path
gen d name出黎落url
但係亂9咁gen
都話日本no IT

中國雞粉是假的

咁又唔洗unsub
大家都係恨鐵不成鋼姐

但點會全部gen曬拼音呀

可惜演唱會冇唱到

bloom冇得聽

i will stand by you

cls一黎打大佬

最衰都係水

牙露

印象wordpress 都有tool 去做呢味野

笑死

Rushia作詞

明明首歌咁正
垃圾水